有冇人記得《魔法小米路》？

以前有線兒童台播過既，而家香港開電視重播緊第3-4輯。